點解BoA咁正都紅唔起？

g

因為樣膠

留名

佢紅果陣樓主仲睇緊至叻小人類咋

紅完

紅完啦 你小學g

而家講only one首歌只想到apink

人地16、17歲出道即刻紅左，出碟出到去日本喇！

紅左好耐

鄭錦滿做乜

Ching請勿貼老餅 依家係hani既世界

我睇think big天地大

你廢老

_BoA

我幾廿塊地係手
紅唔起

你藐視法庭

咁你童年幾慘

有Linna姐姐j

Masayume chasing

jasmine 希靈魚，冬菇頭

講還講唔好講冬菇頭

Bonix>>BOA

因為紅完退緊休

樓主幾歲？
BoA係第一批去日本發展既韓國歌手

BoA都叫紅唔起
咁我都唔知邊個紅

未睇韓國野之前已經聽過BoA D日文歌

紅左好耐啦，00後

佢早十年響日本紅到飛起

痴線咁都叫紅唔起

冇波

你咪牙達分身

我13碎，問咗我15碎個阿哥都話唔識

N賓竟然。。。。。。

BoA都紅咗好耐啦

走啦

通常有料果d都紅唔土山

我淨系識初瓏

蓋清好波

n ben好波
朴孝敏係雞

sm d股東黎

呢句真

佢啲歌真係好鬼死好聽

系

Everylasting 都正

BoA有bonix=贏家

仆街黎

四眼